聽講山埃同二噁英可以破壞病毒結構，真唔真?

d人話可以阻止病毒複製，真定假

唔好轉貼去藍 group 等佢地唔知

大大力吸一啖呢世唔會再生病

係掛

以毒攻毒

我諗藍絲腦殘極都唔會信…

細菌=病毒

聽講山埃可以塞住病毒某個位去阻止擴散

原理聽講就好似銀離子抗菌/病毒咁